[緊急]Poly要求增援！

求下大家快d趕去poky救人呀...唔係得暴大比人圍攻緊。而家poly情況最危急，求增援保學生！

POLY:
我地嚴重唔夠人 最壞情況係 留守既人全體被捕被殺

我地好孤單 好唔夠人 中大反而夠晒人.

#需要物資

1️⃣豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）
2️⃣眼罩
3️⃣手套
4️⃣頭盔(非工盔)
5️⃣防具
6️⃣面巾
7️⃣清潔用品（洗廁所、垃圾袋）
8️⃣毛氈

✅糧食夠

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
Poly手足唔該幫手更新，有咩夠同唔夠都搵我
仲有咩物資短缺，或者任何有關物資嘅問題 pm @Hello_MoMo / @shoulderisshoulder

推

poly要人啊
救救poly

Push

poly要人啊

推推推

push

係咪返曬工

吹雞啦

0807 柯士甸道 再向poly射十發tg

poly好少人，唔頂得幾耐

救人呀，poly手足係紅隧做左好多野

幫推

Poly要人啊

PUSH

有記者？

SOS

Poly失守會無左一個戰略據點！

.

救救poly

拉
防暴後退左，淨係要物資

各大院校既繼續留守岡位，預防黑警突襲。其他手足求下你地，要返工都遲少少返，去一去poly增援

push!!!!!!

暫時無事，但poly人會唔會真係太少？

停一停唔該

開水喉阿

明顯呢2 日放任大學生佔領 合理化攻入去大學
覺得社會都會接受

攻入去會拉哂咁多位學生
Poly / 中大/ 浸大 高危大家小心

無人理你地架喇，個個係暴大影靚相

推 幫手

要物資！

狗宿準備

推！

推推

甴近平推

#紅磡
0917 加士居道往理工方向 2懲教車行駛 裡面全部防暴

快啲黎救人啊!!!!!

收皮啦分化撚！

be water 退吧啦
poly太多出入口

Poly要人吖

呢個已經上咗熱門，幫手轉推置頂

紅磡黃埔街坊幫幫忙

要人呀

推唔郁照推

要物資要人！！！

推!

Poly要人

pish

推呀

poly對於紅隧呢個戰略位置好緊要

反去幫守

屌，poly仔女死撚哂去邊，出黎啦

推呀推

加油 poly 同學
萬事小心

tuituituituituituituituitui

Lm

尖東黃埔都行到去poly架

推啊屌

推！！

拉
Poly好夠人 好安全 暫時都

唔夠人

好撚緊急

#理大 #停收物資📦

不受傷不被捕呀更加唔好死

tui!

Pish

安全平靜都可以唔夠人

人

#poly 要記者 要FA 要人 冇人standby 緊 得少量寶寶

要人

人呀!

Coming

求下大家唔好俾poly post沉

pushhhhh

Hi sir

頭先好似停左？無左射tg?

你係入面睇緊？sir

仲要唔要物資

我係Polyu 舊生，我擔心 睇apple.live 好似無聲氣

自己友

警察乘虛而入

別讓poly淪陷

請問有無其他live ?apple 只播中大，但中大暫時平靜

Poly唔係condom
推啊

Tui

我連車都出唔到黎

如果有鐵搭鐵去啦

而家感覺黑警就係逐間逐間大學高調進攻
再等大家入去幫手防守
最終嘅局面係所有大學都聚集左示威者
大家分好左一堆堆
黑警到時想點就點

佢地想繼續好似五年前冷處理 消磨戰
定係殺人武器強攻 捉哂
控制權就落入佢地手中
所以我覺得唔可以間間都死守

其實除左中大有HKIX
有冇人諗到
如果黑警攻入其他冇人嘅大學目的係？
圍魏救趙十八區比死守好

點解冇手足搞火車路軌嘅？搞咗東鐵咪收皮囉

而家東鐵都仲喺紅磡嗰度有服務㗎

pushpushpushpush
pushpushpushpush
pushpushpushpush

影唔倒就唔去？無聲氣等於無事發生？唔需要人？
你真係polyu 舊生？咁你出發未？

Poly唔夠記者

擔心， 小朋友們，你地要小心呀

721 831 101

上街一定要有策略，而連登一定係其中一個主要平台，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····各區既post，可能每日開一個新，務求要做到大家共享資訊，大家唔洗驚比object mon post，因為佢地掌握既，一定多過我地，資訊唔流通既係我地市民。
如果要唔阻礙其他討論，建議連仔執一執，比多個位置大家即時睇到每區購物熱點。

長遠黎講，一定要建立一個良好既平台，而家各區都有tg 群組，但性質同連登唔同，大家可以吸收到既資訊都唔同，所以如果想買到平貨執到寶，去岩地方，一定要有一套機制。

之前即時討論既post已經有，不過近呢幾日18區購物，少左集中討論post，每區人數其實係唔多，但都係精兵，但參加者一定唔會嫌少，之前每區活動都有討論post，方便好多無入果區tg group既人知道每區情況，可以就住黎佈處，但呢幾日係極少。

另外熱門post既價值係好重要，雖然中大報喜，但
亦都充滿大量飛機玩膠post，文章內容其實Facebook/ Instagram 已經有大量分享，唔好佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動。

兩手fing fing街坊look得唔得

help help help
help help help
help help help

死占狗死撚開啦

理大人，回理大
保理大，抗警暴

poly要人

推手

推哂poly post

全部淨係推, 有無人去呀大佬

y core後面係咪行到

推 推 推

傾下點救喇, 一味推

tui

Save poly please

HELP HELP HELP
HELP HELP HELP
HELP HELP HELP

推！！！！！

熱門一個pu即時po都冇
推

tg勁多poly人求支援 快

PISH

曱近平

Pihi

cominggggggg

要人要裝 乜都要

而家情況如何？

推啊 POLY戰線全部同我推上熱門
POLY不是condom

要大量物資呀 唔會嫌多

推 唔係condom啊

gogogogo

#需要物資
特此澄清 先前因為柯士甸道有防暴警察聚集，因此物資收集暫停一段時間，現時將會重新開始收集物資

1️⃣豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）
2️⃣眼罩
3️⃣手套
4️⃣頭盔(非工盔)
5️⃣防具
6️⃣面巾
7️⃣清潔用品（洗廁所、垃圾袋）
8️⃣毛氈
9️⃣食物

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#需要物資
特此澄清 先前因為柯士甸道有防暴警察聚集，因此物資收集暫停一段時間，現時將會重新開始收集物資

1️⃣豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）
2️⃣眼罩
3️⃣手套
4️⃣頭盔(非工盔)
5️⃣防具
6️⃣面巾
7️⃣清潔用品（洗廁所、垃圾袋）
8️⃣毛氈
9️⃣食物

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
11:59 am更新

衣家咩環境

推post

1222 更新

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠
- 眼罩 ⚠
- 3m手套⚠
- 頭盔(非工盔)⚠
- 防具⚠
- 面巾⚠
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠
- 毛氈⚠
- 食物⚠
📍海量人⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

快入

Poly 哨

出緊

#理大
1233 約二十防暴落車行緊封理工方向

要人呀

自己搵路入，唔好問邊到入，你懂的

1308物資暫可經暢運道

路面大致暢通

Poly post全部都推唔上熱門
好撚鬼

中大暫時save,分d人過去

推呀！！！！

poly而家點

咩都要 人最緊要！

其實外間真係唔知poly情況點
係咪係人都要

要人！

推推推 手足哨兵好重要㗎要放哨

Poly係咪唔駛要和理非
正門話冇gear唔入得

就快有鄉黑嚟挑機

Push poly加油

而家可以經邊到入poly

推 同問

same question

poly持續要人，直接入呀

POLY附近有便衣狗@HKMAP LIVE

poly有人叫無gear既走，唔好信，直接入。見到仲有呢d人影相打塗黑個樣send上黎thanks

要人，好缺後勤

poly要人

跟番哨群標準囉

再有亂點人，截人
麻煩報時，特徵，位置，事件

例 1946 噴水池 馬尾女話無物資唔俾入

來源：公海手足

1950 update

#中大 #需要物資
- 面巾⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
- 強力電筒 （普通電筒已夠）⚠️
- walkie⚠️

#港大 #需要物資
- 防爆螺絲⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 黑色帽⚠️
- 頭盔⚠️
- 鞋套⚠️
- 釘膠⚠️
- 雙豬嘴⚠️
- yoga band⚠️
- yoga mat⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 盾⚠️
- 電油⚠️
- laser ⚠️
- 水泥⚠️
- 漆油
- 護腕護膝

#城大
- 電筒 ⚠️
- 頭燈⚠️
- 黑風褸⚠️
- walkie⚠️
- 大聲公⚠️
- 床⚠️
- 水泥 & 幼沙(1:4) ⚠️

#浸大
📍停收物資

#理大 #需要物資
- 電筒 ⚠️
- 電池 ⚠️
- 過磅數健身帶⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 頭燈⚠️⚠️
- 露營燈⚠️⚠️
- 大聲公⚠️⚠️⚠️⚠️
- 火魔⚠️
- Gas罐⚠️
- 光復香港旗⚠️
- 大卷膠水管⚠️

#科大
📍停收物資

後勤野去到現場會分配

poly 要人